成報大廈被淋黑油

公司lobby 被淋黑油先知棟野叫成報大廈

成報大廈被人淋潑黑油。晚上6時許，一名男子闖入炮台山英皇道101號的成報大廈大堂，向保安櫃台淋潑黑油，保安員因走避不及被淋中，涉事男子其後逃去。警方接報到場，發現一間位於大廈地下位置的銀行分店，其正門亦被淋上黑油，正在場調查事件並該名男子的犯案動機。事發後，工人正在場進行清潔。

係咪白衣人抺黑架 驚驚

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

成報都搞

咩白衣人抺黑
成報同支共反左面好耐啦
成日爆支共啲醜聞

樓主連公司幢樓都唔知叫乜名都有嘅

仲唔係星期六班廢老搞既

擺明畀支共恐嚇
佢幾年前都話要爆

意思physically 整黑

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

門口無名架棟野 interview 個時搵好耐叫咩名都搵唔到

俾佢地feel下示威者上前線心情

冇名你點知自己有冇去岩

佢得街no. 個牌係門口

果個位老老實實 油黑色仲好睇

827 14:00 包圍港鐵總部大樓 要求回應停駛事件

劉進圖都比人斬，明報比人搞唔出奇

前排先話要爆習總啲野

我一開始都諗做咩整水墨畫 望真d 先知淋油

個老闆係機場被人持槍差啲被人洗頭艇返去
單野邊個做真係呼之欲出

灰白色搞到好似D酒樓間房咁

仲要係執人二手裝潢果種間版

唔會拉到人

我地仲有錢買黑油咩，咪傻啦